沙拿又話割左3隻牛有神保祐

捱餓有乜用